女扮男裝混入男同志圈騙錢 睡一個月沒人發現

中國一名作家「王泡小泡」在《微博》發文指出，聽說在深圳有一個Tomboy（簡稱T），假裝成男的，跟男同志談戀愛，騙吃騙喝騙錢，騙了不少人，還有一位男同志跟她睡了一個月，沒發現她是女的。並且分享爆料人提供的照片，並說「她是女的，偽裝功力太強以至於所有知道真相的我們都驚呆了，長年偽裝成男同志在各大同志圈拉拉圈騙錢，你身邊一定有受害者認識她」。

網友看到後紛紛留言「睡一起看不出來摸不出來嗎?」、「這..真看不出來」、「看喉結看不出來嗎?」、「一般人還真的看不出來」、「我猜是跨性別的」。（即時新聞中心／綜合報導）

難分真與假

一個tomboy扮基追男仔
咁佢係gay定les

就咁睇樣真係呃到好多人喎

有鬚根喎
條仔比人屈係女就真啦

據聞佢係1 所以先冇俾人發現